(焦土)有冇人等緊美國懲罰香港，取消香港關係法

我發現依家嘅香港真係唔燒到上心口都唔識死字點寫

冇左關係法，美國揸唔再當「拎特衰護照唔等於大陸人」，10年簽證審批難上加難。

美國兩個契弟日本韓國再跟埋大佬一齊轉態，取消香港人到日韓免簽，到時成班剩係識得政府冷感日日儲錢去日本旅行班撚樣就明咩滋味，次次入日韓都要去領事館搞簽證。

香港人回左歸之後依家有咁好嘅生活條件都多得有美國佬，依家美國佬出到聲屌撚柒香港政府，班廢中廢老仲咁撚愛國，攬炒最好

香港人最怕事怕死，做人老豆老母嘅大部份唔幫個細諗移民都不特止，仔女出黎抗爭仲要阻止，「後生仔唔好搞咁多事啦」

遲啲取消獨立關稅區好撚唔好啊，取消關係法好唔好啊

大陸取消香港關口，變到一國一制，香港只不過係香港市

講到底，香港人呢個身份認同係美國佬俾我地，承認我地，依家人地美國佬懷疑我地香港人變左質，係「大陸仔一份子」開始想唔承認我地，唔驚都不特止仲要咁撚串，個仆街柒婆害人不淺。

到時樓價股市人工齊齊跌，大家失業出黎遊行搞事咪有得改變囉 橫掂齊齊失業冇野做，一齊拎綜援，拎爆個庫房囉，香港人

懲罰香港(廢中廢老)，刻不容緩，燒到上心口先知驚 大中華，支那兒女? 食屎啦仆街

支持 支美貿易戰，打柒支那，取消關係法。

現代版鴉片戰爭，再打柒多次支那，支持割讓香港，加入美聯邦。

支持香港加入美國海外領土

美軍來了我來帶路

發夢好啦